啲電掣插完仲要啪著簡直多撚柒餘！！！

屌你我插得就緊係要叉電啦你老尾！！！！！！
又要做多樣嘢啪撚著佢先叉！！！
仆街成日唔記得啪粒的啊on99！！！！！！！

好撚過唔用又要抆

我享受出入出入嘅感覺

平時享受唔到係咁㗎啦

你咪換啲無制囉又唔係無

咁大個人學下換插頭啦

=.= 邊撚個啊

daddy唔俾🙁

痴線粗重嘢邊使lady做㗎 遲下都老公做晒㗎啦 我先唔會學囉

換撚左掉埋舊果個我唔信佢又買返個

lady？睇過 邊度lady呀

插完仲要㩒掣會安全啲架